WFH 2星期 好能悶

聽日開始

屌你老母啦

屌你老母呀

有得wfh 仲係到嘈
慳車錢又唔使同人迫

可唔可以交換

我都唔中意wfh
做野效率慢
又要on call聽手提電話

收嗲啦屌你老母

叫你收嗲啊 仆街

食屎狗 我屌你老母 你老母比狗屌

屌你老母

屌你老母臭閪

你咁樣咪話自己係狗

你老母閪門關起去死啦wfh

攬炒啊 你識乜春啊

屌你老母正仆街

你就好，我就失業

屌你老母親

我今日都係